---
layout: post
lang: fr
title:  "Châle Wonder Woman (par Carissa Browning)"
date:   2017-09-17 07:59:00
categories: ['crochet']
main_category: ['shawls', 'free-patterns']
comments: true
meta_description: "Un châle Wonder Woman au crochet avec tutoriel gratuit"
asset_path: 'chale-wonder-woman'
license: 'cc-by-sa'
tags:
  - 'crochet'
  - 'chale'
  - 'shawl'
  - 'merino'
  - 'wonderwoman'
support:
  - jquery
  - gallery
---

Hello les tricrocheteurs et tricrocheteuses!

Parce que nous sommes toutes des Wonder Woman, j'ai le plaisir de vous présenter aujourd'hui ma dernière réalisation, dont je vous offre la traduction en français, avec l'aimable autorisation de sa créatrice Carissa Browning.

Il s'agit de la version crochet de l'écharpe/châle Wonder Woman (WONDER WOMAN WRAP - Crochet Version).  
Je l'ai réalisé ici avec le fil Baby Merino de chez DROPS Design et un crochet 3,5mm; vous aurez besoin de 3 pelotes (soit 525m) de chaque coloris pour la grande taille.  
Le châle terminé et bloqué mesure ici 170x60 cm.

Voici le [PDF]({{ site.url }}/assets/pdf/Wonder-Woman-Wrap_crochet1.pdf) de la version française

Je vous invite également à [visiter sa page web](http://www.carissaknits.com/) et [sa page Ravelry](http://www.ravelry.com/designers/carissa-browning), vous pourrez vous y procurer, entre autres, les explications de magnifiques châles inspirés par les dinosaures!

Pour réaliser ce châle il vous faut:
* 525m de fil de chaque coloris (ici rouge et jaune)
* Crochet 3,5mm
* une aiguille à laine

{% include gallery-layout.html gallery=site.data.galleries.chale-wonder-woman %}

Je vous souhaite beaucoup de plaisir à réaliser ce châle et vous dit à bientôt pour de nouvelles réalisations.

LN

{% include download-layout.html pdflink="/assets/pdf/Wonder-Woman-Wrap_crochet1.pdf" name="Wonder-Woman-Wrap_crochet1.pdf" %}
